我開始有啲擔心

最近
有時夜晚
我會無啦啦好唔開心
諗好多唔開心既野
會打/咬自己
會試下紙/葉/頭髮/保鮮紙/清毒酒精
好少好少份量
而且 有個好想_既諗法
點算 我好驚自己會做傻事
我好驚
而且唔想搵人講
連平時會搵既最信任既人都唔搵
有冇人都試過咁
會唔會無啦啦又好番正常番

平時夜晚會多愁善感啲喊/亂諗野好正常
但咬/打自己到咁同埋個種想死既感覺好唔正常 唔似我 搞到我好驚

遇到咩問題搞到唔開心？分享下睇下俾唔俾到意見

有咩事想講？唔好屈住屈住